# GDTimer
Local loopback による Godot <-> Haskell での process間通信 をやってみよう project.



# Usage (WIP)
```
./install.sh
cd bin
gdclient &
hclient set Timer 5mins
```


裏で`hserver`が起動するので、使用しなくなったら`hclient quit`で`hserver`を停止させること




